「和你宵」人血眾籌？怕俾人利用唔該好好監察！

可以睇咗前文先：

【食人血饅頭】「和你宵」發起人被揭走數前科 籌近83萬 網民要求回水：

直到距離年宵仲有唔夠十日，
「和你宵」嘅Facebook Page租鋪仲喺到keep住update，
但就至今未有Confirm email，
而早前報稱嘅地址明明係裝修緊，租唔到做年宵。
希望大家認清一個事實，
即使用糖衣包裝，入面都有可能係人血饅頭，
請嗰啲俾咗錢眾籌、買飛、投檔嘅人，
好好監察呢件事，
唔好俾人覺得黃絲好易呃。
可能有人話搞手都要食飯，
所以先籌完咁多錢租場仲要收場租、收入場費，
但唔該搞手既然用「和你宵」嘅活動名義，
就要做啲對得住手足嘅事，多咗嘅錢捐出去。

p.s. 其實我真係冇乜心情行年宵，每次嘅歡愉都令我醒起死去、被捕、受傷、還押、流離失所嘅手足，覺得自己嘅快樂係建築喺佢地身上。請大家清醒，今次嘅運動開始咗，一旦完結得毫無收穫，我地將要負上更大代價，而以上嘅手足只會被白白犧牲，請用行動明志。

Pish

pish
大家要理智

見呢個好似可信D